麗港城海景三房1208萬元售出 高估價7%

【東網專訊】儘管經濟前景未明，但市區優質單位依然有價有市。市場消息指出，茶果嶺麗港城23座高層D室，實用面積687方呎，三房間隔，坐向單邊全維港海景，以1,208萬元售出，呎價17,584元。
據滙豐銀行網上資料，上初步估價約1,129萬元，反映是次成交較估價高出79萬元或約7%。
麗港城本月暫錄2宗買賣，目前有約203個買賣放盤，入場價約730萬元。

多一單創新高成交

海景3房唔計

估價無意思
同埋創新高一向唔代表d咩
跌先計

對出咁多空地?
祝佢好運

話會有茶果嶺公園